有冇人知而家點撤

有乜方法走

巴士
黨鐵重狗
船都有狗守

党鐵柴灣方向正常

船有狗守 但暫時安全

換裝 上車

換衫。去爆房